====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les investissements urbains sont très coûteux et engagent l ' avenir à long terme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

